屌你老姆，大交合，今日本來同個囡去渣打慈善跑!

假期有個濕鳩風就掛8號快到咁，返工股市日就落雨打風落到死人冧樓都唔肯掛，落地獄啦你班人!